Fifa Pro club JJ 入

又係我呀
新球會招人
同朋友打開d1
太多人轉去屠龍，現招新隊員
打法短傳，one two，Tiki taka
唔獨食9扭，唔會亂標波
打左11日現已d1
球會名: Invincible HK
球會資料

主陣4231
現招：
主位中堅副位防中 一名

有與趣留tg
需要試腳
一星期4日左右 閒日00:00開波

Up